[推上記者會]係時候定一個期限!有真正既民主抗爭先會完結!

成日問要搞到幾時先收手
宜家我地要清楚話比全香港人知道
一國兩制=你有你獨裁，我有我自由民主
高度自治港人治港=落實雙普選，自己選特首!

咁先係擁護基本法
唔理點樣打壓，核彈我地都唔會停
一日未有真正民主，抗爭都唔會完結